想通了，即將要和娥仁結婚

想通了，即將要和娥仁結婚

結婚後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。

會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。

然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。

成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。

(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。

急不及待想結婚了嗎？

又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。

更加可以有能力為公司制定未來政策

表現好的話可以入睡房。

簡直是娥仁愛情核心。

我迫不及待好想玩玩了。

樓主加油

師兄高汁

你睇你毒到🤢

好可怕既ff力

估唔到你唔要Daisy

望咗呢張相好耐都未感受得哂娥仁嘅cuteness

賢妻feel

邊個黎？

daisy做female best friend

...我諗到第二啲野

諗下好喇

笑你j細 😑

其實佢唔係太似韓妹😁

中國大架😁

似㗎妹😊

lm睇走數

我覺得有少少少少少少似大陸妹😁
嚴格來講都算係(雖然讀國際學校)😊

嘩 你有咁高學歷咁高薪金的話 係佢執到

ok

好能串喎